12歲失身沉迷性愛 30歲媽媽覺悟戒除性上癮 已4個月沒有俾人屌 當我....

英國謝菲爾德（Sheffield）一名自認性上癮的單親媽媽，承認自己年少時已失去處女之身，也不記得與多少人發生過性關係。不過，她在兒子出生後，終於意識到問題的嚴重性，並參與支援性上癮者的課程，現在已4個月沒有性愛了。

現年30歲的伍德拉夫（Laurie Jade Woodruff）12歲失身，她已不記得睡過多少個男人，估計大約100至200個，高峯時期每周與6個男人做愛。20多歲時，她試過在一個性愛派對上同時與6個男人做愛，她的前男友在旁觀看。伍德拉夫承認未成年發生性行為是「不對」的，她的慾望甚至延伸到兩個性別，她說：「我一周跟幾個男人睡，但我不想這樣。我無力控制自己的性慾，時常會用性來安撫自己。」

伍德拉夫不用費神去找性伴，因為男人會主動「送上門」，例如有男士純粹在她的Instagram表示讚美，伍德拉夫就會與他們見面。伍德拉夫與伴侶的關係並不長久，因為他們都承受不住她如此濫交。她和兒子亨利（Henry）的父親，就是因此分開。

直至伍德拉夫試過兩度被男人跟蹤，她才意識到問題嚴重性，應要把兒子放在首位，而不是沉迷於性愛。她做了性上癮匿名測驗，然後去了為性上癮者而設的聚會，又參加了相關輔導課程。另外，伍德拉夫寫了一本半自傳，把自己長久的掙扎寫出來。

伍德拉夫表示，她遇上很多性上癮女性都有類似的背景，包括不健全的家庭、涉及虐待的關係等，她們大多對自己感到「羞恥」。伍德拉夫認為社會看待性上癮上有男女不公的情況，性上癮的男性會被視為「傳奇或者玩家」，但女性則會被嚴厲指摘，她認為女性毋須感到羞恥。伍德拉夫補充，自己已經4個月沒有性愛了，現在的目標是忠於一個伴侶。

唔知反唔反

快點濫交我

快點強姦我

40年沒屌過人